點解mk仔女日日夜蒲都咁好皮膚咁精神

煙酒扑野蒲毒都咁好皮膚咁精神
日日係屋企既毒撚就暗瘡又冇神氣
究竟點解

西水護膚

我都想知

你個名

因為冇壓力

陽光殺菌

精子面膜

Agger
毒撚仲要早睡早起 飲食節制 個樣就未老先衰
最多打下飛機

陰陽互補

食得精多

冇計 天生麗質

你靚仔你都做mk去蒲啦，
所以唔關事

Yes 搞錯因果關係

人地天生麗質，你地恨唔黎

邊個話靚仔一定會走去蒲

MK仔女有去護膚？
毒拎只係打機打丁

我就係咁 幾個禮拜先生一粒暗瘡

果啲係粉底